# DESAFIO LEO #

RENAN ALVES  - BACK END

Projeto desenvolvido em PHP, utilizando o bootstrap para melhoria do layout, javascript para uso de cookies.

o SQL do banco de dados está na raiz do projeto, caso a autenticação não for a padrão (user: root, password: ), deverá alterar o seguinte caminho: /controllers/courses.php